<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
  <modDesc descVersion="38">
    <author>Slivicon</author>
    <version>1.0.0.7</version>
    <title>
      <de>ShowMeTheMoney</de>
      <en>ShowMeTheMoney</en>
      <fr>ShowMeTheMoney</fr>
    </title>
    <description>
      <de><![CDATA[
      Dies zeigt die Gesamtmenge des geteilten Geldes auf dem Server für alle Spieler an, wenn ein Multiplayer-Spiel gespielt wird.
 
      Änderungsprotokoll:
        v1.0.0.7 2017-12-01
          - Unterstütze Mods, die das HUD ausblenden, indem nur angezeigt wird, wenn die Spielzeit angezeigt wird
        v1.0.0.6 2017-11-27
          - Update descVersion bis 38, wie durch GIANTS angewiesen
          - Update Änderungsprotokoll wie von GIANTS angewiesen
        v1.0.0.5 2017-11-21
          - Anzeige zu Admin-Playern, wenn separate Accounts aktiviert sind
        v1.0.0.4 2017-10-26
          - Ändern Sie das Mod-Symbol, um den LS17-Vorlagenhintergrund gemäß GIANTS zu verwenden.
        v1.0.0.3 2017-10-10
          - Aktualisierung der deutschen Beschreibungsübersetzung nach GIANTS
        v1.0.0.2 2017-10-08
          - Behebung eines Problems, bei dem nachfolgende Updates manchmal nicht an den Client gesendet werden
        v1.0.0.1 2017-10-05
          - Problem behoben, bei dem der zweite Spieler einen ungültigen Ereignis-ID-Fehler erhält
        v1.0.0.0 2017-10-01
          - Erstveröffentlichung

   ]]></de>
      <en><![CDATA[
      This displays the total amount of shared money on the server to all players when playing a multiplayer game.

      Change log:
        v1.0.0.7 2017-12-01
          - Support HUD hiding mods by only displaying when in-game time is displayed
        v1.0.0.6 2017-11-27
          - Update descVersion to 38 as per Giants
          - Update change log as per Giants
        v1.0.0.5 2017-11-21
          - Display to admin players when separate accounts are enabled
        v1.0.0.4 2017-10-26
          - Change mod icon to use FS17 template background as per Giants
        v1.0.0.3 2017-10-10
          - Update German description translation as per Giants
        v1.0.0.2 2017-10-08
          - Fix issue where subsequent updates are sometimes not sent to the client
        v1.0.0.1 2017-10-05
          - Fix issue where 2nd player gets invalid event ID error
        v1.0.0.0 2017-10-01
          - Initial release

   ]]></en>
      <fr><![CDATA[
      Cela affiche le montant total de l'argent partagé sur le serveur à tous les joueurs lors d'une partie multijoueur.
      
      Journal des modifications:
        v1.0.0.7 2017-12-01
          - Supporte les mods qui cachent le HUD en affichant seulement quand l'heure du jeu est affichée
        v1.0.0.6 2017-11-27
          - Mettre à jour descVersion à 38 selon GIANTS
          - Mettre à jour le journal des modifications selon GIANTS
        v1.0.0.5 2017-11-21
          - Affichage aux joueurs admin lorsque les comptes séparés sont activés
        v1.0.0.4 2017-10-26
          - Changer l'icône de mod pour utiliser l'arrière-plan standard selon GIANTS
        v1.0.0.3 2017-10-10
          - Mettre à jour la traduction allemande de la description selon GIANTS
        v1.0.0.2 2017-10-08
          - Correction d'un problème où les mises à jour ultérieures ne sont parfois pas envoyées au client
        v1.0.0.1 2017-10-05
          - Correction d'un problème où le 2ème joueur obtient une erreur d'identification d'événement invalide
        v1.0.0.0 2017-10-01
          - Version initiale

   ]]></fr>
    </description>
    <multiplayer supported="true"/>
    <iconFilename>store.dds</iconFilename>
    <extraSourceFiles>
      <sourceFile filename="ShowMeTheMoney.lua" />
    </extraSourceFiles>
  </modDesc>
