<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
  <modDesc descVersion="38">
    <author>Slivicon</author>
    <version>1.0.0.6</version>
    <title>
      <en>ShowMeTheMoney</en>
      <de>ShowMeTheMoney</de>
      <fr>ShowMeTheMoney</fr>
    </title>
    <description>
      <en><![CDATA[
      This displays the total amount of money available on the server to all players (not logged in as admin) when playing a multiplayer game.

      Change log:
        v1.0.0.6
          - Update descVersion to 38 as per Giants
          - Update change log as per Giants
        v1.0.0.5
          - Display to admin players when separate accounts are enabled
        v1.0.0.4
          - Change mod icon to use FS17 template background as per Giants
        v1.0.0.3
          - Update German description translation as per Giants
        v1.0.0.2
          - Fix issue where subsequent updates are sometimes not sent to the client
        v1.0.0.1
          - Fix issue where 2nd player gets invalid event ID error
        v1.0.0.0
          - Initial release

    ]]></en>
      <de><![CDATA[
      Dies zeigt die Gesamtmenge des Geldes an, das auf dem Server für alle Spieler vorhanden ist, welche nicht als Admin angemeldet sind.

      Änderungsprotokoll:
         v1.0.0.6
           - Update descVersion bis 38, wie durch GIANTS angewiesen
           - Update Änderungsprotokoll wie von GIANTS angewiesen
         v1.0.0.5
           - Anzeige zu Admin-Playern, wenn separate Accounts aktiviert sind
         v1.0.0.4
           - Ändern Sie das Mod-Symbol, um den LS17-Vorlagenhintergrund gemäß GIANTS zu verwenden.
         v1.0.0.3
           - Aktualisierung der deutschen Beschreibungsübersetzung nach GIANTS
         v1.0.0.2
           - Behebung eines Problems, bei dem nachfolgende Updates manchmal nicht an den Client gesendet werden
         v1.0.0.1
           - Problem behoben, bei dem der zweite Spieler einen ungültigen Ereignis-ID-Fehler erhält
         v1.0.0.0
           - Erstveröffentlichung

      ]]></de>
      <fr><![CDATA[
      Cela montre le montant total d'argent disponible sur le serveur à tous les joueurs (pas connecté en tant qu'administrateur) lors de la lecture d'un jeu multijoueur.

      Journal des modifications:
         v1.0.0.6
           - Mettre à jour descVersion à 38 selon GIANTS
           - Mettre à jour le journal des modifications selon GIANTS
         v1.0.0.5
           - Affichage aux joueurs admin lorsque les comptes séparés sont activés
         v1.0.0.4
           - Changer l'icône de mod pour utiliser l'arrière-plan standard selon GIANTS
         v1.0.0.3
           - Mettre à jour la traduction allemande de la description selon GIANTS
         v1.0.0.2
           - Correction d'un problème où les mises à jour ultérieures ne sont parfois pas envoyées au client
         v1.0.0.1
           - Correction d'un problème où le 2ème joueur obtient une erreur d'identification d'événement invalide
         v1.0.0.0
           - Version initiale

      ]]></fr>
    </description>
    <multiplayer supported="true"/>
    <iconFilename>store.dds</iconFilename>
    <extraSourceFiles>
      <sourceFile filename="ShowMeTheMoney.lua" />
    </extraSourceFiles>
  </modDesc>
